支那隨時用「連坐法」、「誅九族」對付港人

尋晚發夢（真係發夢），夢見被國安拉咗，國安威脅要我爆有份參與既手足出嚟，又話軟禁咗我父母，再唔講佢哋會被餓死，又話知我老母有心臟病，唔比藥佢食都得。

我驚到傻咗，係咁大叫「習大大萬歲」和唱國歌，最後鳩up咗一堆唔關事既人既名出嚟，佢先放我走，點知出嚟個陣，醫院已經通知我老豆老母走咗

唔出奇。需要走手足快D走

認真，op應該上過前線，走，家人一齊走，求下你

中共返回一窮二白境地

支那實行一套將來一定係香港實行手